同市光榮！我曼又贏冠軍🏆！

大家都係曼市球隊 贏到冠軍一樣咁開心
我地曼聯幫下手又有咩所謂呀

喂喂喂 企開啲啦

大家都係曼市人喎

幫手慶祝ok

一齊慶祝先開心嘛